換氣過度症候群

情緒性呼吸困難
如因頭痛，換氣過度症候群，或者是歇斯底里症所造成大腦下視丘過度刺激下的呼吸困難。

有無巴絲已經唔可以自己呼吸
我呢幾年都係咁 成日好緊張 好似唔夠氣
我啲手動呼吸聲比人話係羅網（唔識打
個日成日形住有人死有人有危險 返工比人鬧
有無人可以救我 我控制唔到我思想 同想自然呼吸
我好辛苦啊

以前睇過急症 但查唔出
幾年後先自己搵到類似病症

會唔會可能你有驚恐症？
因為某啲驚恐症都會有你呢啲症狀
建議你搵個專科醫生睇睇

有無好介紹

試下yoga

我都會
特別係臨訓個陣
手動呼吸之餘仲要覺得唔夠氧氣
瘋狂深呼吸搞到過度換氣 仲手腳麻痺晒
入過一次急症 醫生話係心理問題
我就好啲 日頭通常無事 可以自動呼吸
多數臨訓 係戲院 個啲就會咁
依加都係因為咁所以仲未訓到
我會玩下電話分散注意力咁 但唔係次次得 搞到成日好夜訓

我有時都有抖唔到氣既問題..
之後就急速抖氣 但就開始想暈想暈咁....

同埋講野唔可以太大聲 會唔夠氣咁

留名 以前有 宜家好番好多

點樣解決

我都係啊屌

一日一杯？有咩功效

我諗係心態同環境問題
宜家好多野都順其自然

我連行路 同埋去玩都會咁

求救

瑜伽

似驚恐症la

睇醫生

以前我搭港鐵都會咁
又試過透唔到氣手指都殭硬曬
可能你最嚴重D啦
睇醫生又話冇野喎
後尾完成左好多人生中既目標
就好少會咁Lu
可能太Hea

如果去郊外行下有冇幫助

有冇心悸？可能係驚恐症

大腦檢測血液氧氣濃度功能出問題

係唔係飲食唔均衡或微量元素攝入不足

試下食綜合維他命 鈣片等等

我有睇過一次精神科 不過怕比人捉入去
無再去睇

有時 anxious 果陣 會咁
長期 咁 會respiratory alkalosis

睇到呢個仆街post 就開始手動呼吸

都唔係我想嘅